點睇呢幾日自稱獨派領袖既白卡人士何俊謙無上連登狙擊五毛？

利用理大學生會做condom跳板
香港神枱已上
唔需要連登住
遲下風聲細翻啲
會翻黎連登
反正啲child登children又會撐過

D100獨忙？

太忙？

柒到潛左水